理性討論 曼聯 同 阿仙奴 邊隊勝算高啲

見阿仙奴最近個勢幾好
會唔會贏到曼聯？

大家點睇

Fifa入面曼聯穩勝
現實真係要睇排陣同埋啲球員個日嘅狀態
個人認為阿出啱陣可以嬴

咩係出啱陣

出黑b已經穩贏

曼城

曼聯0:0利4:0阿

連加特對義和b,球王大戰

yes 大家互派膠

曼聯1:2哈0:5阿

daddy點會輸

咪係，睇完daddy 對雲加既戰積就知勝算